721有冇對策應對散水過海比狗查

71完場紅隧旺角相信大家都記得
今次唔想係老蘭留通宵

唔理衝唔衝 721金鐘

Push

要過海嘅一齊行過海？

搵定附近既 教會 大學 商場 朋友屋企
亦可以換好裝離遠d先搭車撤退